TV BOX 一問

最近有人畀左部 X96 mini 4k. 記憶體同內存空間都極少，裝吾到乜，就連youtube load 得極之慢，甚至跟本卡住load 吾到，
覺得好廢，請問各位有甚麽推介呢？